拍拖試下以時間而自豪，而唔係次數

平時啲人問仔仔status，一講拍過十幾廿次就俾人讚叻仔，食女王。女女呢，講完啲人就會驚訝，心諗係咪公廁嚟。唔講男女平等問題，但其實拍得多係咪真係會覺得勁啲呢？得罪講句有時連ex叫咩名，做過啲咩都唔清楚，呢個社會現象係咪真係好呢？與其做個拍過十次嘅人，我諗做拍過段3年以上拖嘅人更值得人尊敬，更值得自豪

不如試下以拍長拖做目標而開始一段關係，而唔係試愛嘅心態，或者咁先係個真正愛過人嘅人

10/10

A0

100/10

100000000/10

我都忘記了

咁鳩鳩你呢

你會讚一條乜鎖都開到既鎖匙 但你唔會讚一個乜匙都開到既鎖

1000000000000/10

拍拖嘅時間 一分鐘
望住隻錶一分鐘

做愛試下以時間而自豪，而唔係次數

最長差唔多4年

而家講扑嘢定拍拖？

高質

而家單身

初戀係老公/老婆 聽落去好低b
但係如果第一次拍拖就可以找對的人 執子之手 與子偕老
唔係一種幸福咩
對我黎講 另一半講過最sweet既野 唔係我愛你 而係好想早d遇到你

6年

又吹撚到男女平等問題

你知唔知一條仔要溝女有幾難 又要疊水 又要有樣 有口才
而一條女只要擺塊西出黎就大把狗公爭住屌

本身生理上嘅分別已經唔撚平等
你仲要系度講咩男女平等